而家先買SEL2470Z會唔會好傻豬

ZA同GM兩支個定位 成像 發色都好唔同
2470/4宜家個價ok la

貓sir

都唔會傻，而家E-mount都未有一支standard zoom lens有咁輕又對焦快。其實好方便，呢支都係我好常用嘅鏡。

我都諗過買
不過我有28-70 kit鏡
覺得70mm f4 同f5.6 又差唔多
自己又有1635 去補24mm 個焦距
最後無買到

如果新機入鏡呢支一定會好過kit 鏡嘅

又出嚟倒米

你手上用邊幾枝鏡

Kit呢？

SEL2470Z 跟本要砍掉重練
咋咋林收皮出 2 代算啦

貓蛇買左a9未

為什麼那些光粒粒是檸檬形的？！

哎喲